【突發】 27.7 元朗站善款去向

借咗朋友account

是咁的，小妹尋日發夢去咗光復元朗，夜晚喺元朗站啲職員(好似係)直接開咗個閘叫人入去，但係我哋見到其中一個出口嘅售票機地下擺咗好多散紙同買好咗嘅飛，當時醒起早兩日金鐘站散紙去向嘅post，我就同朋友一齊執好啲錢，同換返無用到嘅車飛(特惠單程票)，合共$1544.6，全數(+我小小小小心意補齊頭)$2000已捐去612人道支援基金。

香港仲有咁多好人，我相信一定會一生平安
今日728追究上環開槍責任，香港人加油，萬事小心

光復香港 時代革命

好人一生平安

感謝

謝謝你

Thx hero

多謝

Thx shero

Thanks

謝謝🙏🏻

多謝你

多謝你啊

thanks brother

Thank's 手足

推

thanks

光復香港 時代革命

點解唔捐比立埸？ 6.12嗰個人道基金之前都有成幾百萬啦

同問
未聽過真普選聯盟有限公司
有無人講解下咩黎

感謝你！

多謝絲打

一世平安

Thank you!

Well done!! We are Hong Kong People!!! Love you!

感謝絲打

老實講幾百萬但係有咁多位義士被捕係咪真係夠?
我相信呢個基金唔多唔小都會幫多義士 D錢亦會用得其所
起碼陳日君 HOCC都有endorse呢個基金

好人一世平安

感謝！

光復香港 時代革命

多謝有心人

時間同交易編號打番格啦
會比犬查到你係邊個

因為見金鐘站善款捐咗大部分去立場
見今次又唔係多錢
就捐返去人道基金

下次執到再捐俾立場啦
大家都需要錢

多謝辛苦曬
btw絲打D字好靚

唔好咩都寫突發啦
Btw thank you絲打

thank you so much

光復香港！

謝謝

多謝你。

在記者會上，吳靄儀表示為了有銀行戶口接受捐款，基金已正式委托「真普選聯盟有限公司 / Alliance for True Democracy Limited」（真普聯），託管基金款項及負責收支事宜。

Source:

香港人好高汁

Hero

Thank you

辛苦曬

香港人真係越黎越高質

多謝你我都諗緊D錢最尾會去左邊

多謝晒 !

你公開左啲錢流去邊度，果間公司會唔會比人清算架…

RESPECT

好須要你地！

咁如果新聞都出得間公司名
應該都唔會俾人清算掛？

感激

thx

辛苦晒

感謝🙏

我係當日處理金鐘筆錢既人，當日剩返$5070係平分$2535分別捐左俾立場同612，而唔係大部分去咗立場，喺度澄清返先。但我認為要尊重在場手足嘅決定，大家都係為件事好，最緊要捐款冇浪費，真係幫到件事！辛苦昨日處理善款嘅人，唔該曬！

感謝手足

謝

Thanks

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

好人下世一樣平安

好愛你呀

好波

Sorry 睇錯5000去立場
2000幾去612
自膠

多謝妳

做得好

多謝你地
個男仔好似幾靚仔

唔該哂

好感動多謝你

感動！！ 這就是香港人素質

素乜野質

係$2535去立場，$2535去612

THX

我愛你

謝謝心意

Sorry, 唔小心負評咗！
多謝您

唔該曬

謝謝你！

I love you

THANK YOU

多謝絲打
好人一生平安

多謝你手字好靚